I PHONE X 黑MON一問

我部機間唔中就會黑左然後有個菊花係度轉，我去蘋果換過機都係咁，有沒人同我一樣情況，咩野DFU咩野當新機setup 都試過曬，都係咁，真係暈

換咗翻新機

經常都係，但唔知點解

我6s有時都會咁，但好少發生。唔知關唔關update完ios事

你係呢度話I PHONE有問題係冇用架
好多人會屈你係用家問題
I PHONE爆炸APPLE都冇問題,係用家問題黎

係啊，都係咁

你restore back up?

沒restore 試過。restore又試過，都系甘，我就覺得沒理由兩部機都會咁

Apple changed the way to make emergency calls on the iPhone X and iPhone 8. Because this maneuver involves pressing and holding the side button and one of the volume buttons, the force restart routine changed as a result. Force restarting an iPhone X or iPhone 8 requires a three-button procedure:

1.Press and release the volume up button.
2.Press and release the volume down button.
3.Press and hold the side button until the screen turns off and then turns back on. You can release the side button when the Apple logo appears.

垃圾公司新機7日都換翻新機
狗先用

有無更新做ios12
我ip8 上左12之後 有時都係咁
12 beta 1 個排
直頭會成日死機
依家用beta 3 少左死機
但有時都會無反應
唔敢再更新

Same

開賣頭一水AOS 無啦啦就會成部機Freeze咗之後菊花轉 之後彈返部機去Apple Store 過咗幾日就寄返部新既返嚟

沒啊，唔夠薑

試下，一定好過iOS 11

beta 3廢
暫時最穩定既beta係 developer beta 6 / public beta 5

換左機既巴打點同d staff 講？ 話成日無啦啦菊花？
但正常佢應該即時check 唔到架

一睇就知software問題啦 洗機set as new phone d apps一個個download返啦 springboard crash咪會咁囉 你裝到某個apps 會瘋狂出現菊花就係個apps 出事

btw 菊花都換機俾你個staff都幾撚廢

標題寫左，我做過呢d，都係咁

距唔係即時換，我去左3次，距先換

做過有咩用 你有apps 或有野導致佢crash 就crash 嫁啦
唔係你洗次機就天下無敵 例如你有封成萬字個 email 一開就crash 咁你洗幾多次機你同樣睇返份email 都會crash 明唔明

佢都廢事同你哂時間先換姐

距自己都唔知點搞，講黎講去都係個幾個方法

上面回咗你 唯一再可以做就你去setting general將backgound apps refresh 熄咗佢
再人手搵下有無裝完某d apps出事
一係就等9月上iOS12 會stable d
你行11.4.1？